{ "translations": {
    "You can not open a folder" : "폴더를 열 수 없음",
    "An internal server error occurred." : "내부 서버 오류가 발생했습니다.",
    "This file is too big to be opened. Please download the file instead." : "이 파일을 열기에 너무 큽니다. 파일을 다운로드하십시오.",
    "Cannot read the file." : "파일을 읽을 수 없습니다.",
    "File not found." : "파일을 찾을 수 없습니다.",
    "The file is locked." : "이 파일이 잠겨 있습니다.",
    "You can not write to a folder" : "폴더에 기록할 수 없음",
    "Could not write to file." : "파일에 쓸 수 없습니다.",
    "Insufficient permissions" : "권한 부족",
    "Saving..." : "저장 중...",
    "Auto" : "자동",
    "Dark" : "어둡게",
    "Yes" : "예",
    "No" : "아니오",
    "Language" : "언어",
    "Save" : "저장",
    "FileId is empty" : "FileId가 비어 있습니다",
    "Activate autosave?" : "자동 저장을 활성화하시겠습니까?",
    "Activate offline mode in Draw.io?" : "Draw.io에서 오프라인 모드를 활성화하시겠습니까?",
    "Atlas" : "Atlas",
    "Can't create file" : "파일을 만들 수 없습니다",
    "Classic" : "클래식",
    "Draw.io URL" : "Draw.io URL",
    "Draw.io app not configured! Please contact admin." : "Draw.io 앱이 구성되지 않았습니다! 관리자에게 문의하십시오.",
    "Enable diagram previews?" : "다이어그램 미리보기를 활성화하시겠습니까?",
    "Enable libraries?" : "라이브러리를 활성화하시겠습니까?",
    "Error loading the file" : "파일 불러오기 오류",
    "Error when trying to connect" : "연결 시도 중 오류 발생",
    "Error: Creating a new file failed." : "오류: 새 파일 만들기에 실패했습니다.",
    "File content not supplied" : "파일 내용이 제공되지 않았습니다",
    "File etag not supplied" : "파일 etag가 제공되지 않았습니다",
    "Incorrect parameters" : "잘못된 매개변수",
    "Invalid fileId supplied." : "잘못된 fileId가 제공되었습니다.",
    "Invalid fileId/revId supplied." : "잘못된 fileId/revId가 제공되었습니다.",
    "Invalid fileId/shareToken supplied." : "잘못된 fileId/shareToken이 제공되었습니다.",
    "Loading, please wait." : "불러오는 중입니다. 잠시 기다려 주십시오.",
    "Minimal" : "미니멀",
    "Modern" : "모던",
    "New draw.io Diagram" : "새 draw.io 다이어그램",
    "New draw.io Whiteboard" : "새 draw.io 화이트보드",
    "Note: Disable previews to save storage space used to store diagram preview images" : "참고: 다이어그램 미리보기 이미지를 저장하는 데 사용되는 저장 공간을 절약하려면 미리보기를 비활성화하십시오",
    "Note: To enable realtime collaboration, autosave must be active." : "참고: 실시간 협업을 활성화하려면 자동 저장이 활성화되어 있어야 합니다.",
    "Note: To enable realtime collaboration, leave blank or enter (https://embed.diagrams.net)" : "참고: 실시간 협업을 활성화하려면 비워 두거나 (https://embed.diagrams.net)을 입력하십시오",
    "Open in Draw.io" : "Draw.io에서 열기",
    "Settings have been successfully saved" : "설정이 성공적으로 저장되었습니다",
    "The file you are working on was updated in the meantime." : "작업 중인 파일이 그 사이에 업데이트되었습니다.",
    "The required folder was not found" : "필요한 폴더를 찾을 수 없습니다",
    "Theme:" : "테마:",
    "Versions plugin is not enabled" : "버전 플러그인이 활성화되어 있지 않습니다",
    "When the \"offline mode\" is active, this disables all remote operations and features to protect the users privacy. Draw.io will then also only be in English, even if you set a different language manually." : "「오프라인 모드」가 활성화되면 사용자의 개인 정보를 보호하기 위해 모든 원격 작업 및 기능이 비활성화됩니다. 또한 수동으로 다른 언어를 설정해도 Draw.io는 영어로만 표시됩니다.",
    "You cannot write to this path" : "이 경로에는 쓸 수 없습니다",
    "You don't have enough permission to create file" : "파일을 만들 권한이 부족합니다",
    "draw.io Configuration" : "draw.io 구성",
    "draw.io Configuration error:" : "draw.io 구성 오류:"
},"pluralForm" :"nplurals=1; plural=0;"
}
